有人用我ACC出POST

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

背後一定係有組織做野，想連仔捉鬼就一齊推呢個

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

被盜

改密碼啦

已改

麻煩傳俾所有有連登acc既朋友，睇下佢地有無事

連仔出公告啦
好多人中咗招喇

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書